(28/4) 國防部發放海軍飛機錄影, 確認有UFO存在

VIDEO 1/3
VIDEO 2/3
VIDEO 3/3

Last modified on Tue 28 Apr 2020 03.10 BST

The Pentagon on Monday released three declassified videos that show US Navy pilots encountering what appear to be unidentified flying objects.

The grainy videos, which the Pentagon says depict “unexplained aerial phenomena”, were previously leaked, with some believing they show alien unidentified flying objects (UFOs).

The Pentagon said it released the footage to “to clear up any misconceptions by the public on whether or not the footage that has been circulating was real or whether or not there is more to the videos,” a statement on the Department of Defense website said.

“After a thorough review, the department has determined that the authorized release of these unclassified videos does not reveal any sensitive capabilities or systems, and does not impinge on any subsequent investigations of military air space incursions by unidentified aerial phenomena,” the statement said.

所以有武肺
外星人策劃「占中」

咁癲

好耐啦呢幾條片

唔係今朝先放？睇twi好多人講緊

上年都confirm左啦 old news

之前己經睇過,
特別第三條片好有印像, LOCK左幾次先LOCK到,

可能係而家先有大媒體報出來, UFO界應該早好多己經報左

條片已經流出左好多年，流出超過十年以上，發生時間廿年以上。